發覺好多連登仔都抵受唔到紀律部隊高人工既誘惑

個個話唔做狗
就算真係唔做狗
都去做懲教海關
香港靠你班口裏不一既垃圾真係死撚得

一班無骨氣既垃圾

你理得我
我下星期又有wfh
吹呀

型

依家先知香港人同支那人一樣冇腰骨？

係咁嫁啦

連登仔50K一個月
做紀律部隊underpaid wor

呃自己話入去做梁朝偉，最後做番劉德華

張敬軒單嘢已經知香港人係咁雙重標準

洞察力高

好事黎
將連登嘅9up文化入侵官僚體制
上司根本都唔知你up乜
就會形成斷層
當成個部門都係9up多過呼吸
就會明白無得9up係幾咁受打壓嘅事
一齊反對極權

利申9up
做狗一世睇韓劇無字幕

識得人當年中五會考零分，依家做緊紀律部隊，搵3-4萬一個月

考緊白衫， 希望各位巴打集氣

其實有咩問題

有線記者都係13-20k，主管都係30k

做隻狗輕輕鬆鬆30k

但係維持唔到好耐，遲早換血做支那人，操北話，北韓式步操，去朱日和基地受訓

做狗仲要唔使用腦
近排連街都唔使巡

到時都賺夠，走得人啦，仲洗理你班香港人係生係死

小心有五毛放負/ 踩港撚！

所謂踩港撚九成都係五毛（其餘一成就係弱智跟風on9）目的旨在消滅香港人對自己嘅自信、自豪感、優越感，同埋對彼此嘅感情，製造互不信任、互相猜疑、自暴自棄嘅氛圍，從而穩定政權。以下現象為其中一個表徵：

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦做隻港豬啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅係有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

你講你自己?

同”正呀！Yuu 積分可以換KFC “一樣

真心唔L明，紀律部隊好高人工咩？對無學位果班可能係，但U grad駛撚做走狗咩，私人公司大把工高過班狗啦。

消防救護大佬們唔計🙏🏻

讀chem出來，或者pure science。
做狗份人工的確幾吸引。如果真係冇乜特別技能又唔想做狗，唯有報ACO，但性價比都冇狗咁高。

係 你估依家私人公司好高人工？

入政府攞資源抗爭呀

主任的確係高
但ug 考散仔就好笑
2皮幾係ok
但日日俾大sir指住屌 翻邊竟 翻通宵 要埋堆
大壓力 宿舍等十年
所以人工合理 辛苦工

因為好多人都覺得去到某個歲數一定要買樓結婚生仔，做唔到其中一樣就係失敗，但同時唔記得咗俾完一成首期係仲要供樓。而呢D人仲有個共通點，就係覺得租樓住就一定係蝕錢，租一個月蝕一個月個隻。

連登仔香港人

連登仔個個50K 點會咁易去做

真，呢啲時勢都仲考狗同懲教海關都係垃撚圾，社會嘅袋底泥

做老散真係好低賤出賣尊嚴

為搵兩餐連嗰啲工都走去做嘅都係死返去跌桔啦

海同入記
好多8大入去掙散仔

U grad 都睇下邊啲，我有個下屬夠係啲搖距 master 啦，繼牌面仲高學歷過我，但英文都係同黑警同 level

識人做popo沙展
專登為個仔女報名校幼稚園
申請出面比popo低租2000蚊一個月的私樓
而家批住 住緊豪宅
相反唔少大學生兩公婆仲住緊劏房

沙展起碼十年以上
大學生十年 唔會太窮啦

睇你有無心升上爬，三四年都唔升轉下工，要搵4-5萬唔難

CC Toy成班業都可能未畢嘅: 「做紀律部隊散仔得果三四萬做黎都on9 」

事實上上班台兩萬蚊ACO面試Post就爆完一個又一個

2020 CA/ACO招聘/賽後 （7）收到面試機會啦

真

人工又好，相對工作量又低

做爪牙打壓自己人又冇事，遲啲宣誓埋都冇人制裁

仲要英國太空人計劃，一邊香港賺幾皮人工，仔女老婆去外國拎籍先，last minute先拎住一大舊錢走去團聚

口話自己黃，就可以反批鬥批鬥自己嘅人

唔係咁笨柒唔考呀

決定了，明天落去練體能考督察主任

共產黨都有黃絲

張敬軒黃撚過你班連登仔啦

人地為廣東話做左咁多野

你地除左識批鬥仲識乜？

趁呢幾日陽光好做多啲光合作用啦

吓
廣東話係黃？
傻撚咗？

佢篤尿就黃

廣東省5000萬黃絲

中国🇨🇳一點都不能少.jpg

咪傻

做紀律部隊好過起出面私人市場被人剝削